試著說：不要公鳥，不要說：不要私鳥

而家獅鳥係實際操作有不足
例如拖太耐變左直播公了

並唔係獅鳥本質既問題
獅鳥既出現係因為黑警冇力甚至包庇廢老打人

大家唔好忘記

自衛還擊

小心雀屎，落雨開遮

When justice fails. There's no right or wrong anymore. In this darkest time.
You either die a hero, or you live long enough to see yourself become the villain.